如果Debit Card畀人盜用係咪多數要硬食？

信用卡你一日未還錢，啲錢都係銀行嘅，銀行會追得好勤力
但Debit Card戶口畀人扣咗錢，銀行應該唔會咁出力幫你追

無用DEBIT CARD, 但睇條款姐debit card有冇盜用保障?
如有咁同信用卡咪一樣, 被盜用第一時間筆數係凍結, 唔會要你交卡數, 所以都無話落唔落力追

銀聯提款卡=銀聯debit